將軍澳線又壞啦

調景嶺站信號故障
估唔到大除夕狗鐵都推老母出嚟接客

唔知點解
有時佢唔壞會有D失望
好在今次佢無令我失望

RESET THE CLOCK